50個外科口罩賣498蚊 旺角藥房一日賣100盒銷情理想！

炒口罩師

【借位，與主題無關】

試下用「沒有普選，唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

屋企有幾盒
450有冇人買?

就係有啲on9照買 佢先夠膽繼續標咁貴